<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" version="2.0">
  <channel>
    <title>Ninicya Launcher</title>
    <link>https://ninicya.fr/</link>
	    <item>
      <title>Bienvenue sur le launcher Ninicya!</title>
      <content:encoded>
        <![CDATA[<p><b>BIENVENUE DANS LE LAUNCHER DÉDIÉ AU SERVEUR NINICYA !</b></p></br>
<p>Dans cet onglet, nous allons vous fournir de nombreuses informations importantes sur le serveur, telles que :</p></br>
<p><strong>- LE SITE INTERNET</strong></p></br>
<p>Le serveur Minecraft Ninicya possède un site internet. Si vous souhaitez y accéder, <a href="https://ninicya.fr">CLIQUEZ ICI.</a></p></br>	      	      
<p><strong>- LES MISES À JOUR</strong></p></br> 
<p>Ninicya effectue régulièrement des mises à jour cruciales pour le bon fonctionnement du serveur et ajoute diverses fonctionnalités.</p>
<p>La dernière mise à jour est la version a0.90, avec les ajouts majeurs suivants :</p></br> 
<p>- <u>Ajout du Hub dans le Serveur</u></p></br>
<p>Si vous souhaitez obtenir plus d'informations sur les mises à jour, <a href="https://ninicya.fr/news/a0-90">CLIQUEZ ICI.</a></p></br>
<p><strong>- LA BOUTIQUE EN LIGNE</strong></p></br>
<p>Dans la boutique en ligne du serveur, vous pouvez acheter des Ninicoins, des Grades et bien d'autres choses.</p> 
<p> Si vous souhaitez obtenir plus d'informations ou accéder à la boutique en ligne, <a href="https://ninicya.fr/shop">CLIQUEZ ICI.</a></p></br>
<p><b>- PRESENTATION DU SERVEUR</b></p></br>
<p>Si vous souhaitez consulter la présentation complète du serveur, je vous recommande de passer à la page suivante ---></p>
        ]]>
      </content:encoded>
      <author>Ninicorp</author>
	</item>
    <item>
      <title>Presentation du serveur Ninicya!</title>
      <content:encoded>
      <![CDATA[<p>Dans Ninicya, vous aurez la chance de vivre une aventure unique, de participer à des quêtes captivantes et d'explorer un vaste univers rempli de mystères et de secrets bien gardés.</p></br>
<p>Le serveur Ninicya est constamment en évolution, avec des mises à jour hebdomadaires qui apportent de nouvelles fonctionnalités, améliorations et corrections. Notre équipe de développeurs travaille sans relâche pour garantir une expérience de jeu toujours plus immersive et agréable.</p></br>
<p>L'un des aspects clés de Ninicya est son système de métiers. Vous aurez la possibilité de choisir parmi une liste de métiers disponibles, tels que mineur, chasseur, bûcheron et bien d'autres. Chaque métier offre des avantages uniques et vous permet de gagner de l'argent et des ressources.Si vous voulez en savoir plus sur les metiers, <a href="https://ninicya.fr/metier">CLIQUEZ ICI.</a> </p></br>
<p>Les quêtes jouent également un rôle essentiel dans Ninicya. Vous serez amené à accomplir des missions épiques, à rencontrer des personnages fascinants et à progresser dans une histoire immersive. Les quêtes peuvent vous conduire dans des donjons dangereux, des lieux reculés et des contrées inexplorées, offrant ainsi une aventure inoubliable.</p></br>
<p>Ninicya propose également un système économique poussé. Vous pourrez utiliser vos pièces d'argent pour acheter et vendre des ressources, des objets, des armes et des armures auprès de marchand et d'autres joueurs. De plus, vous aurez la possibilité d'échanger vos pièces d'argent contre des NiniCoins (Monnaie virtuel) dans le jeu et d'échanger vos NiniCoins contre des NiniGolds (Monnaie réel) sur notre site web. Cela vous permettra d'acheter des kits, des maisons, etc...</p></br>
<p>L'exploration occupe une place centrale dans Ninicya. Notre monde regorge de paysages époustouflants, de biomes uniques et de lieux mystérieux. Vous serez encouragé à explorer chaque recoin de la carte pour découvrir des trésors cachés et des surprises inattendues.</p></br>
<p>En ce qui concerne le PvP, bien qu'il soit présent dans Ninicya, il n'est pas au centre de l'expérience de jeu. Notre serveur met l'accent sur l'aventure, les métiers et les quêtes, offrant ainsi une expérience plus axée sur la coopération et la découverte.</p></br>  
	]]>
      </content:encoded>
      <author>Ninicorp</author>
  </item>
  </channel>
</rss>
